[發神經] 港鐵不知所謂 講大話真係當食生菜

我一個鐘前出門口去食飯乜事都無 一個鐘後返黎話有設施被破壞！？
你唔好玩我啦 講大話都專業少少 仲要一隻犬都無 你真係當人低能定白痴呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

佢唔係講比你聽
講比D ON9聽

邊度黎？

烏溪沙

黨鐵只會說黨話

撕鳩左佢啦

烏溪沙鬼有人會破壞 個站細成咁 容咩易俾人見到

可以即做連儂牆

焊死佢啦

佢地實行左扮壞好耐 博人見壞左就唔晒力去打殘佢仲有見過cctv係噴黑晒 但只得鏡頭位抹乾淨左

路西法效應 The Lucifer Effect 好人如何墮落成為惡魔 , 以及如何應對路西法效應.

啲通告告示全部都跟足house style
印定晒 預咗你「破壞」

加釘仔係呢到 ,佢以後都開唔到閘

推，自己香港自己救，抵制党鐵，幾多年都要繼續做！

香港人係時候諗下建立「香港社會」

然後再扮連夜搶修bla bla bla

笑撚死人咩 烏溪沙邊撚到有人啊 有冇撕

點解咁都上到熱門

撕左佢

笑撚死 烏溪沙撚有人去搞咩

poster 咁快印好

C撚左佢啦

烏溪沙鬼影都無呀搞鳩佢都嫌嘥時間

好陰濕

Wtf

遠到咁有鬼人去

馬鐵d車站咁耐都仲係咩事都無，係咪想裝修下？

又要運狗？

咪撚搭

輕鐵d入閘機都係啦
自己淆底包實曬d機 但又貼張設施被破壞貼紙上去

DLLM 個個站都唔L開 執7左佢算啦

烏溪沙呢個站真係鬼站嚟 得返學嘅人先會搭
全部都係私樓 全部有車自己出入

有人去過烏溪沙咩

迎海果面既氣氛同烏溪沙站既氣氛完全唔撚同
迎海果到光猛
烏溪沙站陰陰沈沈 既感覺

非必要都唔去

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[

係咪有站裝左人面cctv?

除左住戶邊個要去烏溪沙
仲要大部份人有車

推上去

仆街狗鐵

想呃維修錢？

不知所謂!

唔係封站 呢個位係售票機嚟

[爭80000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

同狗記招同cctvb一樣
最on9係好多人會信

on9烏溪沙咁撚遠
真係弱智先會信

黨鐵死全家

烏溪沙鬼有人去咩
個站根本同康城一撚樣

已經印定咗標貼，隨時封閘貼上

勁撚狗 早排火車岀軌有frd聽到廣告又係話被破壞

張野一早印定
係咪都貼 根本老屈

笑撚死

留名睇馬鐵全線

唔好意思阻阻大家

疑似越南人分享抗爭經驗:
1) 避免直接武力與防暴警衝突
2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢
3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙

推。

烏溪沙係邊都唔撚知
得罪講句

Push

完全同意呀！！
黨鐵而家都登係啲貼紙度寫「設施被破壞」！！！想針對示威者！

佢一開始啲貼紙都唔係咁寫，而家換哂有針對性既字眼！

寫(待修)咪得
黨鐵真係無話錯佢
食屎啦黨鐵

except carry lam no HK people care the damage of MTR
反而好多人會想因為有維修同零件生意做..

佢痴你呢度無話係呢度壞 其實係講緊太子壞

食屎啦黨鐵 係咪想挑釁

屌，今日天后啲燈箱都係，平時壞又唔解釋，依家就專登話係被破壞
勇武公關! 現場白板+傳媒鏡頭

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

之前天水圍啲輕鐵站又係咁

冇記錯 紅磡出軌個陣 都有手足話聽到黨鐵廣播 話因為示威者破壞乜乜柒柒搞到服務受阻
與祖蝈接轨 靠屈

唔撚係啊
你唔講都冇人知

pish

遮左啲字佢
變做
車站設施破壞我們
復修感謝您

d screen可能冇壞

輕鐵大部份售票機出入閘機畀佢封晒啦
但畀人試過係用到

黨鐵呢啲仆街一係唔做野
畀黨媒講一句即刻做突咁多dllm

push

佢唔落閘，點破壞攞保險

閘後有6部售票機?

問OK，地產舖，壽司店職員就知有冇人打爛過

攞嚟棄屍架 大家等聽日睇新聞啦